mouse 壞左求介紹

筆直500 -600
左右都有一個hotkey 就ok

lm

上淘寶買個雙飛燕(認真

冇淘寶

steel series

logitech g403 wireless

好多都係一邊2粒掣，揾兩邊都有既好似好難

steelseries sensei 310?

左右都有掣喎

睇錯左

X7

zowie FK 系列兩邊都有制，但同時只得一邊用

兩邊有製就sensei

Rival 310

唔好買steelseries, 好易壞.

推薦Zowie ZA, FA 兩邊都有制
但EC 個形真心無得頂, 但得一邊有制

我都推薦呢款
人工力學 又穩定 設計又簡潔
乜7大陸雷蛇得個樣

佢唔係淨可以用一邊咋咩

得一邊

大手用過EC1A真係返唔到轉頭 舒服到

搭單問
呢排睇中左logitech g403 同 zowie ec
點揀好 打開fps

未用過logitech,
但感覺上Fps 應該係zowie ec, 好多csgo player 都用
最近仲出左隻新sensor

ss kana v2 btw電子垃圾

Logitech>all